# Scrabble In Lua

- work in progress ...
- die Liste in *indexlist.lua* wurde aus dem deutschen Wiktionary *dump* gefiltert:  
dewiktionary-20220320-pages-meta-current.xml.bz2  
https://archive.org/download/dewiktionary-20220320  
- noch kein GUI